如果寫個夾單網/APP有無人想用？

最近black friday想買野 但搵唔到人夾
所以有呢的構思

Q: 有咩功能？
任何人都可以申請會員
申請完可以開post 話想去邊個網買野
目標夾幾多錢 有咩優惠 deadline
任何會員都可以下面留低想買啲咩
全部人都會睇到其他人留言
但只有開post個人可以睇到留言者聯絡方式
點樣交收就開post個人自己統籌

Q: 收費?
應該唔會收費
AWS有免費一年host
咁應該可以玩到最少一年
之後如果有贊助呢啲就繼續搞
無就收皮

Q: 有咩目的?
其實主要係想整個portfolio方便搵工

輕輕推

講下個流程運作，好似幾得意

聽落又幾有計

咪即係團購囉
不過係反向咋嘛
而家咁樣更複雜

即係好似ASOS買滿$500免運費
但我剩係想買件$70蚊既衫
咁我就可以開個post話夾ASOS
其他有興趣既人就可以留言一齊買咁
到夾夠錢 開post人就會收到留言者聯絡方法
留言者就會收到開post人聯絡方法
開post人就自己諗點統籌

但我想買既野團購又未必有
加上收費好唔透明

聽落ok都諗得過

好似幾好 如果有埋通訊功能得唔得？

Gchi

都得 不過呢個workload比較重
應該會等有人用之後先加

請唔請free lancer

運動未完 仍需努力

涉及payment ，樓主小心

唔收費 點請

可唔可以講多啲
寫明全部人自己負責得唔得

有Payment咩 上面講到好似留言版咁咋喎？

我唔會收任何payment
只係負責幫想買野既人配對
但如果有人呃人 其實我都防唔到

應該好似二手買賣咁 雙方自己約出黎交易 唔關網站事 一開始寫到明有關條款應該無問題

我以為佢想集單出貨
如果好似Carousell 就冇問題

希望完全唔洗有人參與其中
由用家自己完成成件事

你咁樣講出泥會唔會下個月就有公司抄你橋

呢個都好難賺到錢啦 有乜好抄

Aws free tier廢到pk